{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042224",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "웅녀과자점"
    },
    "text": "毎朝、売場で直接焼いた焼き菓子を販売しており、焼き菓子は朝早くから焼いて出して新鮮な味と香りを感じることができます。売場は玄風(ヒョンプン小学校の正門の隣に位置していて、学校の前でいらっしゃれば路地の中に入って来てすぐ見ることができます。メニューにはエッグタルトが3,000ウォン、フィナンシエが2,500ウォン、そしてミニバニラバスクチーズケーキが12,000ウォンで販売されます。エッグタルトはソフトな食感と甘い味が一品であり、フィナンシエはさっくりしたピーマンの味と調和した香ばしい味が逸品です。ミニバニラバスクチーズケーキは柔らかいバニラと告訴したチーズの組み合わせで、甘さと香ばしさを同時に感じられる味です。毎日朝売り場でこのおいしい焼き菓子たちを会ってみてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "焼き菓子は何時に焼かれますか？",
            "answer": "焼き菓子は朝早くから焼かれます。"
        },
        {
            "question": "売場はどこにありますか？",
            "answer": "売場はヒョンプン小学校の正門の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな焼き菓子がありますか？",
            "answer": "メニューにはエッグタルト、フィナンシエ、ミニバニラバスクチーズケーキがあります。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの特徴は何ですか？",
            "answer": "エッグタルトはソフトな食感と甘い味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "フィナンシエの味わいはどうですか？",
            "answer": "フィナンシエはさっくりしたピーマンの味と調和した香ばしい味わいです。"
        },
        {
            "question": "ミニバニラバスクチーズケーキの味はどうですか？",
            "answer": "ミニバニラバスクチーズケーキは柔らかいバニラと濃厚なチーズの組み合わせで、甘さと香ばしさを同時に感じられる味です。"
        },
        {
            "question": "焼き菓子はいつ販売されますか？",
            "answer": "焼き菓子は毎朝売場で販売されます。"
        },
        {
            "question": "焼き菓子は新鮮な味と香りを感じることができますか？",
            "answer": "はい、焼き菓子は朝早くから焼いて出されるため、新鮮な味と香りを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "どの焼き菓子をおすすめしますか？",
            "answer": "おすすめはお客様の好みによりますが、エッグタルト、フィナンシエ、ミニバニラバスクチーズケーキが人気です。"
        },
        {
            "question": "焼き菓子はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトは3,000ウォン、フィナンシエは2,500ウォン、ミニバニラバスクチーズケーキは12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 392
    }
}